https://web.archive.org/web/20030904062744/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=567

### [11340] 圭之助（けーの）	2003.08.06 WED 14:22:57　
	
あまりの暑さでパソを立ち上げる気力が湧かんかった…。昨日コチラは、カミナリはひどかったけど一向に雨は降らず…蒸し暑いだけでしたσ(+_+;)

＞11326 Blue Catさま
『チョップリン凸劇場』に神谷さんがご出演ですか！それは楽しみ!!!……ところで『チョップリン凸劇場』て？？
いやぁ～、初めて耳にした番組名なもので（汗）よぉく探しておきます♪

＞11329 ふじっちょさま
ふじっちょさまは↑の番組知ってらっしゃるご様子ですね。何曜日何時にやってるの？（朝日のＨＰ見てもいいんだけどね）
それと日焼けは侮ると大変な事になっちゃいますよ！
水ぶくれができちゃうんだから、ヤケドと同じなんだよ☆
熱をもってる間は冷やすのが一番です。
若いから新陳代謝は早いと思うけど、シミやケロイドが残ったりする場合もありますからねー。
痛いのがおさまったら…今度は痒くなるんだよねぇ♪そいでもって皮がピロピロむけてきちゃって…や～ん！楽しそう(^m^)
皮むき、お手伝いしましょうかぁ♪（*￣▽￣*）ゞ

＞千葉のOBA3さま
きゅうりパック、皮膚にキズがあったりすると炎症起こしたりするって聞いた事がありますよー。
なんかレモンパックとかも上（皮膚）から吸収するより口から食べてビタミン摂取するほうがカラダには効くらしいですね。シミ・ソバカスにはビタミンとらなくっちゃね☆
でもきゅうりって水分あるから冷やす効果だけで、栄養分なさそう…（笑）

＞COOさま
ネットオークション、はまったら大変なんですよね☆圭之助も大概はまりました（笑）ここしばらくは静観中かな。

＞みろりさま
「すべらーず」知りませんか!?
え、そうなの？圭之助だけ？（大汗）あの、階段の淵についてる幅３～４cmくらいで細ーい溝というか筋の入ったレールみたいなやつ…幼心にテレビのCMでみて「すべらーず」と記憶してたんですけど…違うのかな(?_?)

あ～、バン金まであと二日…早く読みたいなー。
そういえば先日（日曜でしたっけ）NHKで夜の番組にTMNが出てましたね。番組タイトルは忘れちゃったけど、'80年代のヒット曲ライブみたいな…。タイマー入れてたけど、時間が遅れてて肝心の番組は初めの１０分しか録画されてなかった（￣□￣；）！！
でもその１０分の間にちゃんと「GET WILD」が撮れてたので…よかったぁ♪

### [11339] ぽぽ（Hyogo）	2003.08.06 WED 11:41:18　
	
二度カキコ、失礼します。
「改行入れた絵文字はむつかしー！」 f(・・;)

### [11338] ぽぽ（Hyogo）	2003.08.06 WED 11:37:08　
	
＞[11337] 千葉のOBA3さま
関東も昨日、雷雨が激しかったんですね。
関東で雷雨が激しかった同時刻、私の住んでる地域も広範囲で激しい
雷雨でした。最近の雨は夕立どころではない規模ですね。
カミナリはどこに落ちるか分からんから怖い (＊_＊;)
ゴロゴロ･･･には慣れていても、バリバリバリーッ！！だけは勘弁。
_(_ _;)ノ

　野良猫も　　　　 ∧　∧
　びっくり　　　＼(＠д＠)／　キャッ！！
　　　　　　　 　　　　
＞[11326] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
わー、情報ありがとうございます。
『チョップリン凸劇場』、さっそくチェックしてみます！

### [11337] 千葉のOBA3	2003.08.06 WED 08:56:35　
	
おはようございます。
いやー、昨日のカミナリはすごかった。
友人が駅からメールでＳＯＳをしてきたので車で救出に行きました。道路が川のようになっていた・・・。

１１３３６　　みろりさま　　みろりさまのお料理コーナー、おいしそー！今回のは長男が喜びそうだわ☆やってみます。
しかし、みろりさま面食いなの？カオ命！？・・・でも、カオにプライドかけてるオトコはダメよ～ん・・・・。
のちほどメールいたします。

１１３３５　将人さま　　え、ＣＯＯさまや、ふじっちょさまが話題にしてたのを、落札したんですか？すごい！素早い！自首したところが超笑えました！！

１１３３３　　ヒデジローさま　（あれ？はじめましてでは、ないですよね？）わかります！ＦＣもすごくいいです！！

１１３３２　ＣＯＯさま　　そうなんですよ。その、りょうちゃんパパのフォローに、りょうちゃんと香ちゃんの紆余曲折なお話を,盛り込んでくれたら・・・と、いうのが私の願いなんです。ハイ。

１１３３１　　ちゃこさま　　ちゃこさまーーー！おひさしぶりです！お忙しいんでしょうねぇー・・・。また、感想カキコして下さったら、すっごく嬉しいです！！

１１３２９　　ふじっちょさま　　いやいや、いけないねー。日焼けってヤケドなんだからさー。とにかく冷やすのはいいらしいけど・・・。きゅうりパックが良いと聞いたコトあるけど・・・。ホントかな？

今日は５８年目の広島「原爆の日」なんですね・・・。さっきＴＶを見ていて、ちょうどうちのチビと同じくらいの動員されていて亡くなったお子さん達の写真が映し出され涙が止まりませんでした。あんな子供が建物疎開に、駆り出されて・・・。でもそれが戦争なんですよね・・・。
どうか、もう二度とこのような事が起こらない、平和な世界でありますように・・・。

### [11336] みろり	2003.08.06 WED 04:17:34　
	
こんばんわ～。ねむσ（--　しかし、書く！
今日、昼休みに欧州の某国のＣＨサイト見てたら「Ｆｏｎｔ」というコーナーがあって、漢字でキャラクタ－の名前を紹介してました。でも香や冴子や海ちゃん、美樹ちゃんはいいんだけど…リョウの字はしっかり、間違えてました(泣)。手偏の「撩」になってました。う～ん、漢字の素養のない国の方には手偏も獣偏も同じに見えるかもしんない★せっかく苦労して調べたのだろうに、我々日本人でさえパソコンではリョウは書けずにいるのだから勘違いしてもしょうがないだろうなぁ。

＞[11314] ぽん☆ さま
＞みろりさまはどんなタイプが好きですか？
うう、また、答えにくいことを聞いてくださる。あれだけ夏目氏のことを色々言っといて、今更こんなこんなというと、ここの皆さんから総スカン食らいそうだけど、白状しよう！実はみろりは面食いなのだ！カオ命…！
あ、それから、夏煮込みの別のパターンなんだけど、牛肉と野菜色々をブツ切りにしてちょっと底の深いなべに入れて、赤ワイン一本（安物でいいのよ）分に浸して最低1日冷蔵庫の中に寝かしてから弱火でゆっくり煮こむと、ものすごく肉とか野菜が柔らかくなって美味しいよ。これはお好みで味付けがいります。私は醤油で味付けしてます。ニンニク、セロリを入れるとグー☆

＞[11315] 無言のパンダさま
＞[11319] 千葉のOBA3さま
↑記のようなしょうもない好みのワタクシです。どうも先週号の件では色々書いちゃって、なんかその都度みなさまの反応にあたふたしてます。「許せん」とか書いたけど「孫子の代まで祟ってやる」程のど「許せん」わけでもなく「そりゃ、ないっしょ、夏目さ～ん」くらいの「許せん」です　4(＾＾；

パンダさま、貫徹！?元気半分下さい☆
千葉のOBA3さま　暑中お見舞いメ－ル出したいんですが…差支えなきゃ、アドレス教えてくださいませ☆

＞[11320] かめきちさま
「パラレル・ワールド」と3回ほど唱えて、ご自分を救ってやって☆ハナシ違いますが、去年公開された「ＯＮＥ」という映画はこの世は125の平行する世界から成り立ってると言う設定でした。その設定のまま考えると、125人のリョウがいるのね♪と、ちょっとシアワセになれるかも(一人ぐらいワシんトコ来てくれ☆)

＞[11322] COO さま
数字でハナシを言われても、ピンとこないよぉ。ふふふ、でもこれでCOOさまも今週からはレアな話ができますね☆

＞[11331] ちゃこさま
はじめまして（・・・でしたよね、たしか）無事カキコできてよかった☆
仕事中の停電？夕方からの雷が原因ですか？

＞[11321] ふじっちょさま
足負傷、風邪、日焼け…若いとはいえ、なんかトラブル多いっすね。今の日差しは昔と違って紫外線多いからマジ日焼けはしんどいでしょう。しかし、オンナはフツー日焼けする前に日焼け止めとかのクリ－ムでケアしちまうから、日焼けしたあとのケアってわかんないよ～。オークションチェックする元気あったら、ネットで検索してみたまへ。

＞[11333] ヒデジローさま
お久しぶり☆今はもう夏休みでしょ？時間はたっぷりあってもパソコンやらせてもらえないとは…残念★

＞[11334] 将人（元・魔神）さま
しばらくお出ましにならないから、「オッチャン修行」の旅に出てしまったのかと心配しとりました。(笑)しかし、ドラマチックな（失礼！今だから言えるんですけどネ）負傷なさったのですね。せめて日常生活に支障ない部分で良かったです。実はワタシ結構、駅の階段でコケていて、以前五段くらい滑り落ちて突き指したこともありました。その時はコケてから一週間後くらいに突然指が倍以上に腫れて治療に2ヶ月もかかりました。たかが突き指、されど突き指でした。足の方はどうにかくるぶしが見えてきたからもう、象さんじゃないです（笑）。大丈夫で～っす。でも、今回の負傷でダイエットの重要性を実感してますワ★

ありゃ、もうこんな時間。会社行く前に寝なきゃ～

今天，午休的时候在欧洲某国的CH网站上看到了一个叫“Font”的栏目，用汉字介绍了角色的名字。但是香、冴子、小海、美树还好…獠字确实错了(哭)，写成了提手旁的“撩”了。嗯，对于汉字素养不高的国家来说，提手旁和反犬旁可能都是一样的。好不容易费了好大的劲才查到的，连我们日本人都不会用电脑写量，所以产生错觉也没办法吧。

### [11335] 将人（元・魔神）	2003.08.06 WED 01:08:31　
	

＞[11326] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　2003.08.05 TUE 11:47:41　
「チョップリン凸劇場」というのに神谷明さんが出演されるのですね
教えて頂いて、ありがとうございます。
その番組は聞いた事がないので、新聞などのＴＶ欄を探してみますね

＞[11331] ちゃこ様　2003.08.05 TUE 22:19:08　
ちゃこ様、お久しぶりです。こんにちは！
ニュースで聞きましたが落雷などの影響で停電のあったところだったんですね。
来週の(今週の8/8金発売の）バンチは、ＡＨの第1話のフルカラー版が掲載されるそうですよ。トップページ見て知られているかもな？

＞[11329][11330] ふじっちょ様
＞[11332] COO様
たぶん、その噂になっているオークションに出ていた北条司先生の
学生時代の同人誌ってのを、\1,000円で落札したオークションバカは、
たぶん僕かも知れません。(汗)(^^；
すみません。申し訳ないです。＜ｍ（＿＿）ｍ＞
自首します。
ひぇ～殴らないで～コラァ(メ゜)ノ｡°゜°｡｡ヘ(｡><)ノ逃げろ！
しかし今までにオークションでいくら使ったんやろ(汗)(^^；

＞[11331] ちゃこ 2003.08.05 TUE 22:19:08
茶子小姐，好久不见。你好!
听新闻说了，是受雷击等影响停电的地方吧。
下周的(本周8/8金发售的)节目，是AH第一话的全彩版据说会被刊登哦。看了首页可能就知道了吧?

＞[11329][11330] ふじっちょ  
＞[11332] COO  
传说中拍卖北条司老师学生时代的同人志，以1000日元拍得的竞拍者，大概就是我吧。(汗)(^^;
对不起很抱歉。＜ｍ（＿＿）ｍ＞
我去自首。
嘿~别打我~呵~妞妞。°妞妞。。嘿嘿(。逃吧!

可是到现在为止在拍卖上花了多少钱啊(汗)(^^;

### [11334] 将人（元・魔神）	2003.08.06 WED 01:08:20　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[11284] ふじっちょ様
「カメオ出演」ってのは映画なんかにちょこっとゲスト出演される事
なんですか？あれかな？ヒッチコック監督作品で、監督本人が出ている
とか言うファンサービスみたいな事なのかな？
なんかの話で潜水艦という密閉された空間での話では、さすがに群衆に
紛れて出る事が出来ないと思われていたら、登場人物の読んでいた
新聞のヤセ薬ＣＭの写真に紛れていたとかいう噂の・・・。

＞[11285] みろり様　2003.08.01 FRI 23:32:36　
みろり様、失礼しました。でも親戚などの集まりだと、いとことかの
子供が年齢の高い方だと、高校とか大学生とかになっているんで、
既にオッチャンって実勢に言われているんですよ。
みろり様をオバアチャンだとか思っている訳では無いですよ。(汗)(^^；
すみません。

みろり様の足は大丈夫ですか？昔、僕も体を鍛えようと夜の街を
ジョギングしていたら、ちょうど道路工事をされている途中だったのか
鉄の板を置いていたところに足を引っかけて、ころびました。
その時は、体中が痛くて気が付かなかったのですが、左手首の痛みが
収まらないので、病院で見て貰ったら、骨は折れていないけど
手の指などを動かす筋肉の健の1つ(だったかな?)が切れていたそうです。
ただ手術をするのに手術などで切ったりすると別の大丈夫な所を
弱らせる可能性があるので、痛みが引いたら、手を動かす他の筋肉を
鍛えていけば最低限、日常生活には、支障が無いという事を
言われましたので、1年以上かかって病院に通いながら
指を動かすように、でこぼこの突起があるボール（ツボ押しの）を
２つを常にポケットに入れて、時間があれば左手を
動かしていましたよ。
今は、重い物を持ち上げる時や、季節の変わり目の時期とかに
時々痛みが走るぐらいで、普段はケガをした事すら忘れていますけどね。
皆さん、ケガには気を付けて下さいね。

＞[11293][11320] かめきち様
はじめまして！こんにちは！気持ちが落ち着かない気持ち分りますよ。
ＡＨの香さんの事は、僕も最初はショックでしたよ。
「AHは認めない」と言って読まなくなった友達もいますし。
でも、バンチの連載２年以上(コミックスなら今のところAH７巻まで)
の話を読んでいっていたら、「CHの続編」「CHのパラレル」という
部分は、読む人によって考え方は違いますが、

別の新しい物語としてまたは、主人公はグラスハート香瑩という
女の子ですが、CHの冴羽りょうが別な世界で、再び活躍する作品と
半分はＣＨとは別な作品として、半分はＣＨの続編というな気持ちで
思って見れるように（えらそうですが）認められるようになりましたよ。

この辺は、すぐに感情的に切り替える事は出来ないと思いますが
コミックスの最初の数巻の殺伐としたストーリーの部分だけでは無く
もうちょっと読んでみて下さいね。
ちょっと気持ちが落ち着かない気持ち分りますよ。

＞[11322][11323] COO様
キャッツアイ実写版は、どうか分りませんが、アニメ20周年という事
でまたアニメ版でやって欲しいですね。
当時のアニメの制約か、主に30分1話完結にした話が多かったので
（→ストーリの連続物もありますけど）漫画版のエピソードを
使っていない物も多いですしね。

ネットオークションにはまってしまわれましたか？
僕がこれを書くと、さらに悪の道を進ませる事になるかもしれませんが
僕が、オークションCHやAHなどの北条司先生の関連の物を探す時は
こういうキーワードにして、探していますよ

(シテ CITY エンジ エンゼ Angel 北 冴) (ハンタ HUNTER ハート ハ－ト ハ-ト Heart 条 羽)

と言う形にしています。ただ弱点があってエンジェルハートと言う
ブランドの服とか指輪、香水などもまとめて拾ってしまうんですけどね
小さい画像付きのリストで、約40ページぐらい検索されます。

キャッツアイを入れると、宝石の名前なんで、更に数が多くなるので
北条先生の名前で見つかる物だけにしています。
「シティー」では無く「シテ」にしているのは小さい「ィ」とかが
大きかったりするからです。「ー」横棒が入っていたり、
「エンジェルハート」が「エンジェル・ハート」とかで途中に区切りが
入っているケースがあるので、こんなややこしい方法になってしまい
ましたけどね。後、北条司先生の名前もＡＨやＣＨの作品名も入って
いない、「バンチ懸賞品」とかの可能性もあるので、さっきのとは別に

(BUNCH バンチ コアミックス COAMIX)

というキーワードでも探していますよ。さすがにジャ＠プは歴史が
有りすぎて、その検索された中から探すのは断念しましたけどね。
→やっぱり悪い事を教えてしまったかな？(汗)(^^；

### [11333] ヒデジロー	2003.08.06 WED 00:55:17　
	
お久しぶりです。
あまり親がパソコンをやらせてくれなかったので書き込めませんでしたｗ
また、ファミリーコンポを読んで感動していました。ああ！やっぱり北条先生の漫画は素晴らしいなぁ！

### [11332] COO	2003.08.06 WED 00:33:46　
	
こんばんわ。
うーPCの調子が悪いです・・・。
（ネットにうまく繋がらない）

 [11323]の訂正です。
誤> （97話では69話のような場面があるのかな？）
正> （98話では69話のような場面があるのかな？）

> [11324] 無言のパンダさま
非常に危険です。< オークション
すでに12,000円以上つぎ込んでしまったっす。
そのほかにも入札中の商品も・・・。

> [11326] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
> デザインは伊藤佐智子さん・・・
そーなのですね。てっきり北条さんなのだと思っていました。
でもあのコスチュームで活躍するCEが見たいものです。
北条さん、是非CEのリメイクをお願いしますっ！！
読みきりでもいいのでよろしくお願いします。
（ハインツを探す旅編など）
アニメのリメイクは東○ム○ビーさんに直訴するしかないのでしょうか？
署名運動でも起こそうかなｗｗ

> [11328] 千葉のOBA3さま
> りょうちゃんパパのフォローが必要だと思います！！
ですよね。どんな風にアシャンを癒してあげるのか気になりますね。

 [11329] [11330] ふじっちょさま
> 同人誌手に入れて見ては？(笑)
COOもしっかりチェックを入れていました。
が、終了時間までチェックしていなかったっす。(T.T)
これって本物なのかみなさまに意見を聞いてから入札しようを思っていたのが失敗でした。
(S55年物だとするとプロデビューした年ですよね。なので微妙だなぁと思ったもので)
しかも最低価格で落札されていたとはさらにショック・・・。(T.T)

 [11331] ちゃこさま
初めまして新参者のCOOです。
今は男をしておりますｗｗ
よろしくです。

P.S.　本日CEのポスター(DVDの宣伝用)が届きました。
　　　かなりの美品です。
　　　まだまだCEの人気はあるんだなぁと実感しております。

### [11331] ちゃこ	2003.08.05 TUE 22:19:08　
	
こんにちは＆始めまして＆ご無沙汰しております。ちゃこといいます。

久しぶりにアクセスしたら、HPが開けないし、ログインは出来ないし、とっても焦りました(^^;;)　
ずっと、アクセスしてなかったから、IDが無効になってしまったかと思いました。
（久しぶりに来たので、足跡を残そうと、書き込みしたけど、内容が無いなぁ・・・ゴメンナサイ。）
また、改めてお邪魔します。

仕事中の停電にビックリ！ちゃこでした。
では、失礼します。

### [11330] ふじっちょ	2003.08.05 TUE 22:16:02　
	
スイマセンm(__)m今見てきたらもうオークション終わってました…(-_-;)かなりのレア物なんで誰か買った人がいるんでしょうね。また出品されないかな？

連続でスイマセンでしたm(__)m

### [11329] ふじっちょ	2003.08.05 TUE 22:06:50　
	
こんばんわ☆
日焼けで上半身痛すぎ(-_-;)寝返りうつたびに激痛が…(T_T)シー＠リーズが手放せない一日でした…痛い(T△T)

ついさっき某オークションを見てきたら、なんと！デビュー前？の北条先生が描かれた同人誌が出品されていました（￣□￣；）！！後一時間で締め切りだそうで…[11328] 千葉のOBA3さま同様手が出せないので指くわえて見ているだけです…(-_-;)

＞[11323] COOさま
オークションにハマっているんですか？僕は見るばっかで欲しいな～と思っているだけです(^^ゞ是非上に書いた同人誌手に入れて見ては？(笑)

＞[11324] 無言のパンダさま
＞ふり○けっちょ☆というチョコが発売されるらしい
おいしそうな…じゃない！<(｀^´)>そんな事告知してどうすんですか？(゜o゜)ふじっちょは「ふり○けっちょ☆」とは一切関係ありません！！喰いもんじゃ無いよ俺は(-_-メ)
P.S「ガラじゃないけど」は余計です。これが僕の真実の姿です！＜(^o^)＞(笑)

＞[11326] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
『チョップリン凸劇場』に神谷さんが出演？これは要チェックです(^_^)でも、その時間は違う番組見てたりするんだな～(^^ゞちゃんと覚えて置かないと…情報ありがとうございますm(__)m

＞[11328] 千葉のOBA3さま
シミとか気にする以前にこの皮膚の痛さをどうにかしたいです(T_T)昨日なんか濡れ布巾がすぐに乾くほど熱持っていましたからね～(-_-;)何かいい方法無いですか～？

あ～ヒリヒリする～(T_T)皆さまに日焼けケアのいい方法の情報求む！！(笑)

刚刚去看了某auction，竟然展出了北条老师(出道前?)的同人志(￣□￣;)! !据说还有一个小时就截止了…[11328]和千叶的OBA3一样拿不出手，只能叼着看…(-_-;)

### [11328] 千葉のOBA3	2003.08.05 TUE 14:21:49　
	
こんにちは☆
パソコンに向かい汗ダラダラ流すの一年ぶり・・・。
今日は暑い！

１１３２１　　無言のパンダさま　　貫徹ですかぁーーー？
私は先日の一時までのカラオケだったもう二度とやらないと、心に誓ったのに・・・。パンダさま、元気ーーー！
子パンダさまの毒舌、こわいもの見たさで知りたいので,あとでメールします。

１１３２３　ＣＯＯさま　　お茶碗ＣＥでしたか！？失礼いたしました！オークションはやはりなんとなく、手がだせないカンジがします・・・。何回か見た事はありますが・・。
私も今回のお話、りょうちゃんパパのフォローが必要だと思います！！それを、次号に期待してるんですが・・・。

１１３２１　ふじっちょさま　　そんなに日焼けしちゃったの？若くても油断するとシミになりますぜぃ・・・ヘッヘッ♪

１１３２０　　かめきちさま　　ＡＨ読まれましたか？うーーーん。しばらくドツボにはまるかなぁ・・・。やはり、ＣＨと分けて考えられると、いくらか気持ちが楽になるかなぁ・・・・。
人によると思いますが・・・。でもホントに辛い気持ちはよくわかります。

今日って火曜日？指折り数えて、次号発売を待ってます！！

### [11327] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.08.05 TUE 11:49:27　
	
あ、時計、治ったみたいですね～、よかった。管理人さま、ありがとうございました。

### [11326] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.08.05 TUE 11:47:41　
	
　おはようございま～す。

＞[11317] ぽぽ さま
　兵庫県なら、大阪朝日放送が入るんですよね？　でしたら、放送日はいつになるのかわからないみたいですけど『チョップリン凸劇場』という番組に神谷さんが出演されるそうですよ～（もう収録は済んだそうです）。嗚呼、将人（元・魔神）さまやふじっちょさまや圭之助さまｅｔｃ　関西の方たちがうらやましいですぅ。

＞[11323] COO さま
　『Ｐａｒｒｏｔ』、持ってらしたんですね。たしかに、あのＣ・Ｅには瞳はちょっとしか出てきませんものね、わたしは泪姉のが好きなんで、嬉しかったんですけど（にこにこ）。Ｃ・Ｅとしての衣装は、実写映画のものですよね（たぶん映画の宣伝も兼ねてたのでしょう）、デザインは伊藤佐智子さんという方だそうです（映画のパンフレットに載ってました）。
　マンガでリメイクするのは無理っぽいですけど、アニメの新作は、わたしも見たいです♪　いろんなアニメがリメイクされてる時代だから、Ｃ・Ｅもやってくれないかなぁ。

《Parrot》，你拿着吧。的确，那个CE只出现了一点瞳，我喜欢泪姐，所以很开心(微笑)。作为CE的服装，是真人电影的服装吧(大概也是电影的宣传吧)，据说是伊藤佐智子设计的(电影的宣传册上刊登了)。  
用漫画重制好像不太可能，但是动画的新作，我也想看♪因为是各种动画被重制的时代，C·E也能做吗?

### [11325] 無言のパンダ	2003.08.05 TUE 07:31:54　
	
わっ！時間が１時間３０分くらい狂ってる？！

### [11324] 無言のパンダ	2003.08.05 TUE 07:30:07　
	
おはようございます～☆

今朝のパンダは貫徹ですぜ！親分♪ｖ（≧∇≦）ｖ

＞ぽぽさま（３１７）
ほ～んとに気になりますねぇ～「リョウちゃん」がどこに現れるのか？！どんな言葉を発するのか♪はっ！もしや、携帯関係じゃないでしょうね～？~(▼▼#)~~個人的にソレは困るっ！（￣□￣；）！！

＞千葉のＯＢＡ３さま（３１９）
子パンダの毒舌た～っぷり聞かせて欲しかったらメールちょうだい♪ｖ（▼∇▼）え？！パンダの毒にあたるからヤダァ？！ちぇっ。（笑）
う～ん、通して読むとまた違うものが見えてくるのかもね～☆

＞かめきちさま（３２０）
ＡＨ読まれたんですね(ﾟ-ﾟ)心情はお察しいたします～(~_~;)でも続けて読んでみて♪きっとＣＨとは別のものとして好きになれると・・・思うよ(^o^)丿

＞ふり○けっちょ☆というチョコが発売されるらしい（３２１）
パチンコーーーッ？！そ、その手（？）があったか～！~(▼▼#)~~でもパチンコきらいだから出来れば別の場所で聞きたいんだけどな(^^ゞ
「イクラくん」「タラくん」。。。「イカくん」だったらおいしそうだ！（ごまかし♪ごまかし♪）ところで久々に『カツオくん』に会いたいぞ～！(o^∇^o)ノ　
ＰＳ：ボランティアで子供達の面倒を？！ちょっとガラじゃないけどエラいなぁ♪日焼けお見舞い申し上げま～すｖ（▼∇▼）ニャッ

＞ＣＯＯさま（３２２・３２３）
９２話（９３？）って、もしやリョウの涙の？！あのシーンはかなり衝撃的でしたよね(T_T)
ネットオークションにハマったですと？むふふ、それはキケンだわ♪ほどほどに楽しんでね(￣▼￣)ニヤッ

あ～頭がシビレルゥ～～～何か間違いがあっても責めないでおくれよぉ～(ｰｰ;)

### [11323] COO	2003.08.05 TUE 01:06:09　
	
お返事です。
続けてのカキコをご容赦願います。

> [11259] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
『Ｐａｒｒｏｔ～幸福の人～』は入手済みです。
新作？CEですが瞳ファンのCOOにはちと物足りなかったです。
でもハートフルな物語でいいですよね。
連載時とはまた違った雰囲気もGOODです。
ラストページのコスチュームは実写からのものですよね。
北条さんがデザインしたのでしょうか？
そのコスチュームでのCEのリメイク版が出ることを切に願うCOOです。
3rd season(アニメの新作)もみたいなぁ。
> あと、Ｃ・Ｈの冬野葉子さんの話の最初のページに、俊夫＆平野＆武内が出てたのは
これは知りませんでした。読み直さないと。

> [11263] 千葉のOBA3さま
> ＣＨのお茶碗
ではなくCEのお茶碗ですよ。< オークション
CH関係ではテレカが沢山ありました。
ゲットしてみます？

> [11264] ふじっちょさま
> 北条先生ご自身が出ているのも「スターシステム」にあたるんでしょうかね？（笑）
確かにそーかもｗｗ。
AHではまだ登場してませんよね。期待しましょうｗｗ

> [11268] 野上唯香さま
オオーw(*゜o゜*)w < ＦＣの舞台になっている街のすぐ近所
うらやましいですね。
ところで若苗宅は存在していますか？
紫苑の初恋（女の子の時）の舞台の公園は実在しているんですよね。
ということはかなりリアルなところまで再現されているんですよね。
一度たずねてみたいものです。

> [11270] yosikoさま
次号バンチの早速２冊取り置きですか。すばやいですね。
COOも２冊ゲットの予定です。
あと４日、待ち遠しいですね。

> [11275] みろりさま
CE～AHまで(文庫なども合わせると)のトータル冊数では5000万部に近いかもしれませんね。
> ＣＨとＡＨのリョウはパラレルワールドの別人
ですね。ちなみにCOOはAHでも香は生きていると思っています。
肉体は滅んでもアシャンの心に生きていると。

> [11276] 将人（元・魔神）さま
> CE永石さんと、CH海坊主
オオーw(*゜o゜*)wたしかに。体系もそっくりですよね。
ということは永石さん時代は老け役をしていたのかもｗｗ

P.S.
　ネットオークションにはまってしまいました。
　当初の目的「イラストレーションズ」以外にもほしいものが沢山あって･･･。

> [11259] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ  
还有，CH的冬野葉子的故事的第一页，出现了俊夫&平野&武内。

>[11268]野上唯香  
w(*゜o゜*)w <就在FC的舞台附近  
好羡慕啊。  
对了，还有若苗家吗?  
紫苑的初恋(女孩子的时候)的舞台公园是实际存在的吧。  
也就是说，再现到了相当真实的地方。  
我想问一下。


### [11322] COO	2003.08.05 TUE 00:31:45　
	
こんばんわ。
約１週間のご無沙汰です。
みなさまの暖かいコメントにでようやく昨日AH 90話～97話 を読破いたしました。
（92話が2つあることご存知でした？＞みなさま）
＜97話中心の感想＞
　※とっくに解禁ですよね。
COOがアシャンのときめきについて思ったことと夏目さんの考えがほぼ一致しておりびっくりしました。
（アシャンのときめきは香の心ではないのか？の疑問）
心が読める？夏目さんならではではと思います。
でも夏目さんのアシャンに対する態度にはいささか腑に落ちません。
あれだけ人の気持ちを大事にする方なだけに･･･。
COOはリョウと会話したことをアシャンにきちんと伝えるべきでは？と思います。
その上でお互いの気持ちを確かめる時間を持つべきだと。
アシャンは一時傷つくかもしれませんが、気持ちがすっきりしないままよりは良いかと思います。
でもこれでアシャンはまた大人の女性へと成長したことでしょう。
今後のリョウパパのアフターフォローが重要なキーですね。
（97話では69話のような場面があるのかな？）

ところで92話(93話?)のラストシーンは非常に切ないですね。
リョウと香の絆のなんと深いことか。
リョウのあんな無防備な姿は初めて(CHを含めて)ですよね。

他にも書きたい気分ですが、長くなりますのでこの辺で。

### [11321] ふじっちょ	2003.08.04 MON 22:02:28　
	
こんばんわ☆(^o^)丿
今日はボランティアで身体障害者の子供たちの面倒を見るために県営のプールへ行って参りました(^_^)かなりいい経験になりました…が！帰ってきてビックリ！！体が真っ赤(゜o゜)日焼けが酷い(-_-;)Tシャツも着れない…(T_T)皆様夏の日差しには注意しましょう(笑)

＞[11310] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
なるほど～そういう考えも出来ますよね(^_^)考えれば考えるほどどれも正解な気がしてしまう…これでただの誤植だったら泣きますよホント…(笑)

＞[11313] みろりさま
もうとっくに治っとります(^_^)TVの直撃受けたけど腫れもせず、３・４日触ると痛いぐらいで今はなんともありまへん足の甲って結構固いみたいで(笑)僕も中３のころ避難訓練の最中に階段を飛んで降りたら着地に失敗して捻挫した事あります（爆）丁度マラソンの時期だったせいで体育の成績が最悪でした(T_T)(笑)

＞[11314] ぽん☆さま
花火大会残念でしたね(T_T)（もらい泣き？）イベントごとを逃すのはかなりヘコミますからね(-_-;)僕も友人に何回おじゃんにされた事か…再来週リベンジ果たして下さいね(^o^)

＞[11315] 無言のパンダさま
！|||||| ε=ε=┏(♯▽皿▽)┛
脱走だ～！！皆様各県にパンダ非常線を張って下さい(笑)
神谷さんの「リョウ」の声での仕事ってだいぶ前に話題に上がった「パチンコ」の事じゃあないんですか？(?_?)？
いったい何なんでしょうね？楽しみです(^o^)
P.S「イクラくん」ってサ＠エさんの「イクラちゃん」の成長した姿？(笑)

＞[11317]＆[11318]ぽぽさま
どうなんでしょうかね？このまま置き去りだけは止めて欲しいですけどね(^_^)
HNの「様」は別にこだわってませんから気にしないで下さい(^o^)丿僕もたまに忘れるし…(^^ゞ

＞[11320] かめきちさま
遂に読まれしたか…今はしっかり気持ちに整理をつけて下さい(^_^)何巻まで読まれたんですか？もし、まだ最初の方の巻だけだったら早く続きを読んでください。きっと感動できますから(^_^)AHも、受け入れられるようになるはずです。

＞「初恋編」が今週で最後か？それとも次回に続くのか？
結構この話題意見が割れているようですが、僕はまだ続くと思います。今回の話はあくまでも夏目氏の香に対する気持ちに決着を付けたにすぎないと思います。阿香に対しての気持ちも彼が一方的に彼の中でケリをつけようとしているだけではないでしょうか？まだはっきりと阿香に対して自分の気持ち伝えていないですよ彼は…阿香ももう一度彼に会って今の自分の気持ち伝えないといけないと思います。もう一話完結編が必要だと思います。
駄文・雑文すいません。僕の一方的な考えですので気を悪くされる方もいるかもしれませんがこれが僕の考え方なんでご了承下さいm(__)m

あ～体が熱い…こんばん寝れるかな…？それでは(ー_ー)
